林鄭月娥：一切都是年輕人造成，警察不存在任何警暴

政府官員將死守高薪厚職，才是正確問責

各位納稅人及未來納稅人（包括指暴製亂所濫捕的人）好自為之

即係使用暴力𠴱啲都唔係香港popo

係亂港份子聯同傳媒合演的大龍鳳

條友真係痴線 又去番612果種嘴臉